工程佬好撚多藍絲

前一段時間加咗一個工程嘅群組一日都喺度send埋啲膠po藍到仆街， 求其搵段a片就話咩嘢有證據證明慰勞示威人士， 啲咁嘅工有都唔想返 ! 仆街， 近排想搵part time好多工都藍到仆街。。。 有冇人有啲咩工程公司介紹個老細唔好咁藍， 同埋小弟之前簽咗個兩年約嘅中移動依家好L 擔心，除咗蚊卡之外有冇啲咩方法可以令網絡公司睇唔到瀏覽紀錄

不嬲都係
睇工程界功能組別
比起醫學界、IT嗰d
同樣都係個人票
但就一面倒選建制就知無得救

做工程多數後生部分黃，中年大部分深藍